TRUMP宣佈授權解密通俄門同希拉里PIZZAGATE既文件

TRUMP一直都話通俄門係假
10月只係岩岩開始 睇黎有排爆

依家岩岩開始公報左一D既文件出黎
文件話16年大選希拉里用通俄門黎分散PIZZAGATE既注意力 而且黑馬係知情
DNI Releases CIA Documents on Clinton’s ‘Plan’ to Tie Trump Campaign to Russia

Former CIA Director John Brennan briefed former President Obama on Hillary Clinton’s “plan” to tie the Trump campaign to Russia as a means of distracting the public from her private email server scandal before the 2016 election, according to newly declassified documents.

Director of National Intelligence John Ratcliffe on Tuesday declassified Brennan’s handwritten notes along with a CIA memo showing that officials referred the alleged scheme to the FBI for potential investigation.

“Today, at the direction of President Trump, I declassified additional documents relevant to ongoing Congressional oversight and investigative activities,” Ratcliffe said in a statement.

Brennan’s notes, which were taken after he briefed Obama on the intelligence, cite “a proposal from one of her foreign policy advisers to vilify Donald Trump by stirring up a scandal claiming interference by the Russian security service,” which was “alleged approved by Hillary Clinton.”

The heavily-redacted CIA memo references “an exchange discussing U.S. presidential candidate Hillary Clinton’s approval of a plan concerning U.S. presidential candidate Donald Trump and Russian hackers hampering U.S. elections as a means of distracting the public from her use of a private email server.”

In 2016, the Clinton campaign and the Democratic National Committee contracted Fusion GPS and former British intelligence officer Christopher Steele to compile the controversial Russian dossier, which purported to draw a connection between the Trump campaign and Russia and contained salacious allegations about Trump, then the Republican nominee.

14:00開始聽會概括依家公開左既文件係講咩

十月驚奇

希婆都幾邪惡

侵侵俾班pk屈咗幾年

屈完一樣又一樣
仲要啲on9左膠又真係信

Pizzagate?
登爺爺最愛

Trump= 美國張俊傑 Biden =美國蔡強榮 Pelosi=美國Anita Wong

終於有pizzagate睇

我都睇到
單野仲要係Obama同Biden炮製
想用通俄轉移希婆email單野

TRUMP一直都話Clinton OBAMA賣國 要拉佢地去坐花廳
依件文出曬應該可以證明到

pizzagate
biden

唉其實冇能用 根本全部叻哥化晒
係事實又點？睇唔到 唔信 唔知道

依單野幾年前都重係陰毛論
今次有可能證明到係真有其事

繼續支持biden!!!!!! 唔好鬆懈各位巴打

一地花生

以前左媒一有「消息」就大肆報道，依家就唔敢出聲

係，我睇左fox個報導
直頭係公器私用，呢單絕對會對Biden有影響
睇會爆d咩出嚟

告唔告得入

如果PIZZAGATE真有其事
最後應該會起好多好戀童既名人出黎

如果你地睇返epstein既CASE
會發現佢同clinton係好FD

可能太遲

左膠真係垃圾，未捉到屈人之前不斷話侵侵通俄賣國，捉到亂鳩屈人就扮睇唔到。

TRUMP: ‘Calm Before The Storm’

希望班左膠識醒
知道真正賣緊國既係自己支持緊果班人

左膠都係扮唔知，佢哋屈就得

侵侵都話個試下個角色互換會點

內文冇提PIZZA GATE 喎
老作就作好小小 thx

左膠唔會醒
你睇加州燒到咁都仲係投Damnocrat

You’d Be in Jail

笑到我啃親

好多提前投票
可能唔夠時間

左媒唔會報，前幾日個單都冇報

今次仆街鳥

其實往年都有

你當香港咩，到時有哂證據就上門拉人封艇啦。反正華爾街班友都想少啲人分贓

家陣真係一日一驚奇 步步驚心

嘩

玩到咁大因住變第二個醉拳甘奶迪

Hillary Clinton Email Scandal = PIZZAGATE
乜你仲未睇過個幾封email咩

太遲啦 依家先放出黎 輸硬啦

OCTOBER SURPRISE

推

民主黨：trump trump 又老屈

冇記錯係賣台+懷疑食兒童餐

加州？聞屎黨派我去選一樣拎到選舉人票

拜登係唔會輸架

加州班仆街身體最誠實, 見重稅一早搬曬去德州
所以點解依家德州變左swing state

粵劇名伶特朗普

講佢比人暗殺呀

提前投票多數係心意已決

最搞笑係全部屈嘅就係佢哋做咗嘅嘢

pelosi好支持香港咪囉佢同個分化撚比

同支那個套路一樣

我知 不過只係想9up下

後面仲有彭斯
同埋個總統比人刺殺左你諗下美國人會投邊個

如果左膠有腦就唔係膠啦

佢背後有人幫佢既
佢面對緊既係集團式既組織喎
由佢公開咁講"deep state"
就已經知有人照緊佢

佢地唔識fact check架
似足支那小粉紅&香港藍屍

班左膠on9㗎，一去到d不利位就阿叻上身

左膠繼續睇唔到

侵侵又開牙膏廠

背後有美國建國元老大家族支持

我唔知我唔理你個仔都有犯法你同普京一定有聯絡Trump通俄門一定係真唔洗散播啲Fakenews出黎你係racist你散播病毒呢個病毒叫Trump virus你鬧Obama 係因為你唔抵得Obama 冇通俄門你查完我唔會信總知我地11月要投走你
拜登必勝

October Surprise

正解
即係死忠fans

正常中間選票, 都係猶豫不決, 會等到最後一日, 睇多幾場辯論, 收集多D資料先投票
所以debate 同 rally 咁重要

可惜dabate唔會問到呢D野
班主持唔會比個話題扯左去呢度

就算希拉里出嚟認係假
左膠都係唔會信

美國要俾支那統治一百年
美國豬先識醒

呢班陷家產，累街坊

到時美國歷史會被消滅
唔再有美國人身份認同
BLM已經做緊文革既野
改寫消滅緊美國歷史

Pizzagate
拜登

下 你以為啦
係依家既美國拜登一路屌幻幻一路debate班左膠都會扮唔睇到 莫講話拉人封艇

咪毛主席傳人教路囉，一個套路

嗰時傳係軍方愛國勢力搵佢vs deep state，係真定係controlled opposition 真係冇人知到俾人暗殺就知，但嗰陣已經太遲

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

依套有基礎概念，美國發生緊嘅事

PIZZAGATE IS REAL

LM

邊q度有講pizzagate呀？
成咁多年仲講緊email scandal

華爾街、什至克林頓兩公婆都可能有去epstein嗰個島

Clinton 有去啊
飛行logbook寫到明
仲有英國安德魯王子

島上員工話有見過克林頓喺島上食午餐
應該好撚frd

依家爆，到侵連任後就可以兌現第一個總統任期嘅競選承諾，即係拉希拉莉去坐監

'To save our economy, ditch Taiwan'

我諗佢特登等到選舉前先爆

真

希拉莉/黑馬=Anita Blue就真

唔記得咗佢 sorry Pelosi mama

q

有張靚牌，梗係留到第二局再拿出黎霖多次莊啦

奧巴馬條J應該粗過馬撚
想睇文件爆佢有𨳒爆細路個閪或者屎眼

之前關於pizza gate既討論post

pizzagate係已經包含咗喺emailgate入面

Crazy trump ! Dont die yet! USA is on your lead

張俊傑

蔡強榮

Anita WONG

Pizzagate來了～～成班孌童政棍等仆街了～

左膠根本唔愛自己國家
賣唔賣對佢哋嚟講唔重要

真
成班左膠反美就叻

Pizza依個字就係email入面成日出現

拜登sure win

非登不可

含完撚照投

民主黨不嬲都仆街

democrat而家係咁吹BLM，但KKK其實係democrat帶起

支佢老母

民主黨最叻就係政治show 厄光環

條臭閪一直都唔係企係正義嘅一邊

US Democrat, Wall Street, Disney, LEFT Media, Hollywood 其實係Totalitarian. 只不過用民主包裝

佢哋係一齊打擊真相，制造fake news, 講一套做一套..........

agree
佢哋好撚無恥，呢班利益團體大大聲話要平等大愛，但全部都係左翼最討厭嘅資本家同當權者
馬克思知道呢班左膠咁樣搞真係喺棺材彈返上嚟

其實咁大件事
出面都可以1個post都冇

Trump又開post話點解佢地涉及間諜活動都可以選總統